iPhone攝影人（3）

iPhone攝影人（2）

之前一路淨比人post無乜交流，今個post講多啲野
上面係隨意響上個post揀的

遲下會慢慢講下感覺

勁到 以為單反影

真係攝影觸覺大過器材嘅好例子

劣影

劣作 樓上果d影得好靚

睇散景唔似iphone影喎 用portrait mode?

你地用咩 filter

好靚喎d 色 點執? VSCO ?

第一張大作

i phone7plus

獻醜

請指教

不敢不敢，勁令

獻醜了

第一幅個圓圈

好正 一舉機就有

早幾日既黃昏

IG: rosleaf

光線足夠用人像影再用手機app 加深景深

想問下係咩app,調色都可以？

獻醜
利申 有crop過大細

巴打用咩app

希望幫到你 始終調色嘅感覺好睇自己中意咩style

分別好明顯 用左focus 嘅app

Iphone + vsco

睇完呢個post 再睇返自己部機嘅相.......

放心，睇我啲相一定有返自信

多唔多人用halide影相

原生相機app 都夠啦
用較光圈快門我唔好用返相機?

其實用halide auto mode影會唔會好過原生相機
之前趁特價個陣買左

我又貼，希望幫大家搵返自信心

VSCO

暫時最滿意作品
勿相認

鳩影

vsco邊個film

有無巴絲用pro cam 6?

鳩影唔好笑我

執笠未

I8

可唔可以比D意見小弟

想問影夜景或者夜空應該用咩app好？

Apple 舉辦 iPhone 攝影比賽 勝出照片將作宣傳用途

一月 26, 2019 •數碼相機 •

Apple 一直以 iPhone 的拍攝質素作爲主要宣傳重點，而他們也有使用 iPhone 拍攝的照片製作 Shot on iPhone 系列海報。最近他們就舉辦了一個攝影比賽，募集用 iPhone 拍攝的照片。

Apple 的 iPhone 攝影比賽會從不同渠道收集使用 iPhone 拍攝的照片。經過評判團選出 10 張勝出照片後，將會在部分城市的廣告板、Apple Store 和官方網頁展示作為宣傳用途。在最初公佈的時候，Apple 並沒有提及任何獎金相關的資料，不過後來則在細則中加入一項，表示會向勝出照片的攝影者支付授權費，以支持創作。

如果有意參加這個攝影比賽，只需要把 iPhone 拍攝的照片上載於 Instagram（公開帳戶）或 Twitter，並加入 #ShotOniPhone hashtag，或者在微博上載並加入 #ShotOniPhone# 標籤，在標題中也需要寫明拍攝使用的 iPhone 型號。如果不想使用社交網絡，也可以把照片（最高解像度）發送到 shotoniphone@apple.com，檔案名字改爲「名字_姓氏_iPhone 型號」。上傳照片可以經過修改，軟件不限。比賽時間為 1 月 22 日至 2 月 7 日，有興趣的朋友不妨試試。

來源：Apple

推返上水，搵人推埋個手機攝上黎啦

呢張 saturation 同 contrast 推到超勁! 但就係想要呢個效果

九龍灣？

Poly

背景Blur 好明顯唔係光學個隻啦。。

幾中意個構圖

覺得自己影過咁耐 算ok嘅一張相 求各位大師指點

感覺幾好

第一二幅黑白好布列松feel

之前無數據錯過左
令令令，如果順時針轉九十度變成上下倒轉更好

可以參賽

有試過調番轉但幅圖縮到勁細

唉🙈🙈🙈🙈
咁我橫放部電話睇

終於有人欣賞

令野一定有人欣賞，亦一定有人討厭

真？

今年iPhone冠軍相都係呢類

而且呢類hardcore相岩比賽用

1👍🏻

冇時間用相機

樓上好好笑呀 歡迎使用單機模式

想問有冇巴絲入手佐moment lens,評價如何?

通常唔用外置鏡

推啊！

執左圖
原圖

iphone 6s+ vsco

雖然好仆街
但覺得好似唐立言.gif

Tune 左？

新手求指教🙏🏻

第二三張一定唔係手機影
頭髮位太自然 冇可能係iPhone

你拎到收咗光圈嘅version / exif出嚟證明嘅話 我永久退出連登

直出

好有構圖設計

好正，影波璃一流，又有punk feel

邊部iphone影？好靚

你又係用邊部iphone影呢？勁

其實我揀錯相 第二相係相機 其他就手機
可以用iPhone人像影左先 再用Focos 呢個app加深景深都好高質

唔好意思呀 揀錯相又唔洗咁認真嘅

靚

iPhone X 黎

屌得細力啲

結果真係單反影架?

手快揀錯 真心

iPhone 7

咁岩呀

ching屌細力d
利申：ipx

唔會咁啱你又係尋日影呀between幾中意你個張構圖

灣仔座樓好似巴塞隆拿

影得廢，勿屌

新手上路，多多指教
分享下手機snap

神呀

下面無香港咁餵比人屌死左

iPhone6s

高質

頭戈3張好似鬼故啲圖